到底連登80後定90後多

統計下

80後
90後

00後最多

10後仲多

屌 90後都做左老seafood

成班垃圾扮老屎忽渣？

以前幾年前喺高登90後比人屌到仆街
點估到00後班新腥港人呀

扮老seafood垃圾d定蝗化垃圾d

唔使爭 on9仔多

完全冇80後

0:11

有冇諗過啲人唔係投緊票 係負皮緊你

Ok u win